準備參加慈善啤王大賽 有咩要注意？

想為銅鑼灣爭光

⼀⼀⼃[img]